死性不改

人地兩年前嘅性格已經係冇得救.......